玩弄感情既人真係好垃圾

愈愛一個人佢就愈唔識珍惜 玩完一個就搵另一個 屌妳老母 愛情真係唔識該相信

一齊玩

agger

明玩你吹咩

認真就輸

所以我好認真
不過冇人知

Your face your fate

He’s supposed to protect you but he sold you down the river.

He’s been pulling the wool over your eyes since the beginning.

帶完我上去但係令我墮落得更深

垃圾先至會被玩弄感情

好痛好辛苦 屌佢老母 但我仲係好希望佢幸福快樂既矛盾心理

曾經都係 但係慢慢演變成憎恨同憤怒

我唔會再動真情，唔會再俾個心人，因為冇人會珍惜同尊重我嘅真心